政府網上電話簿 刪走大批警務人員聯絡資料

政府網上電話簿 刪走大批警務人員聯絡資料

星期日白衫人在元朗追打市民，網上有片段顯示，八鄉分區指揮官李漢民曾和白衣人溝通，又和他們表示「心領」，之後李漢民在政府公開電話簿的聯絡資訊消失；《立場新聞》發現，除了李漢民外，元朗、八鄉、紅磡等多個分區，在分區指揮官以下，其他管理層的聯絡資訊大部份都消失。

《立場》分別向政府新聞處和警察公共關係科查詢，刪除電話簿聯絡資料的原因，目前未有回覆。

之前係咪有巴打back up哂？

行得正企得正做乜怕本電話黃頁呀

好簡單，對比番舊資料，刪除既全部係罪人